「我只係想問一句」

點解普通市民購買laser pen，
就被懷疑藏有攻擊性武器，
需要接受調查？

點解警員向頭部發射布袋、
近距離胡椒彈掃射、
及違反使用守則地鐵站內使用催淚彈，
就可以囉人工逍遙法外？